有冇手足條女成日同你吹奏D大陸仔明星?

條女成日係我面前講咩鄧倫好型好有愛心好暖男
話咩陳小春個仔好得意好可愛
又講咩蝗劇好好睇
點樣先可以令佢地收皮??

飛

但其實係為左同你有新話題

不了